暴動真係啱咩？

我唔放自己政治立場 我嘗試客觀咁講依單嘢

逃犯條例係未夠完善 而令有好多市民擔憂 某啲媒體就係捉住你個心理大肆煽動

某啲媒體好識收買煽動 特別係年青人 令佢地變得好熱血 令到佢地由客觀變成主觀 令佢哋覺得暴動好啱 唔會諗到會破壞到香港經濟民生 覺得就算有唔係問題 冇做錯到 好熱血

我唔係要企邊邊 香港應該係民主有法治嘅社會 你要表達意見可以 合法和平囉 唔係講完政府冇即刻聽你意見就暴動

我只係想講一句 希望你地 特別係學生 停一停 諗一諗 用唔同嘅立場離諗 有啲嘢控制唔到架 你要識運用你有嘅權力你爭取你認為啱嘅權益 暴動絕對幫唔到件事 睇下佔中 有用咩？

唔好淨係睇一樣媒體 個別媒體淨係識煽動炒作 佢care香港好唔會 佢care有冇錢賺 琴日股價大跌 佢都照升

暴你老母

*佢唔care香港好唔好

表達完不滿又唔撚理你，咁出嚟做咩？同由佢過有咩分別？俾人就嚟一拳打嚟，你叫佢停手仲未停嘅，唔通要唱歌感化佢？呀，扮中立又唔屌鳩警犬開槍又幾得意喎

淨係睇標題已經可以負評

冇警察 香港會和平？

柒婆同一哥聯手兩隻手遮天
點樣有民主有法治
真心想知

咁撚樣叫暴動？

愛國抗日大遊行
周圍打爛外國牌子舖頭搶野
打爛非中國牌子嘅車
Benz當係三菱

個d只係遊行

暴動？暴你老母臭閪咩
一間舖頭都無爛啊

冇條例，有人會出嚟上街？

收皮啦

香港和平係因為自律 唔係班狗

上街要武力抗爭？

樓主係邊個國家暴動緊？

殺人真係岩咩?
我唔理被殺個個係咪將要被處決既殺人犯

拋D水樽雨遮就暴動,睇TVB上腦呀?
燒車搶劫殺人放火就暴動啦

咪撚人地話暴動你就話係啦
暴動既話警方冇人受傷？

唔洗理佢 大家做自己嘅野

暴你老母臭閪呀

0.3 get

你邊隻眼見到示威者「暴動」過？我剩係見到班蓄生虐打手無寸鐵嘅後生仔

玻璃唔爆一塊，車一架都唔燒嘅暴動

暴你老母
和平集會比人趕 然後話我地暴動！

有民主就唔係103萬人上街佢都當冇事發生
有民主既話我地宜家就一人一票拉左佢落台啦
宜家就係冇民主呀

5年前 合法和平坐足3個月之後有咩改變過呀?

所以話小朋友要讀多D書, 唔好D人話係暴動就係暴動... 諗清楚咩叫真係暴動先返黎挑機啦...

屌唔小心錯手正左皮

樓主你含撚啦

又係依啲自稱客觀，用成篇帶有預設立場、偏頗失實嘅廢話嚟抹黑中傷。完全封鎖

收嗲啦屌你老母

何以見得和平係同死差佬有關

有警察 香港會和平?

我屌你老母啦，我地今日食催淚彈嘅時候你喺邊度啊

全程淨係見到班差佬狂射催淚劑，彈，示威者毫無還手之力，暴動喎，笑唔笑死

又係到玩客觀?
就係之前太和平，個政權根本當你唱歌
啊唔係，你班示威者真係唱歌only

你第日有老婆有女果陣，記得同佢地講「被人強姦你要叫唔好，叫完個強姦犯無聽你講，唔好用暴力反抗，對件事無幫助，你一個唔小心打傷／打死佢仲有可能比人告。你應該站係強姦犯既立場黎諗，有啲嘢控制唔到架。你要識運用你既身體去盡量滿足佢，令自己都覺得舒服。」

邊度有暴動
香港得67暴動

邊撚度有暴動？
你講班所謂警察？
開場開到以為打緊機咁
一班喪心病狂嘅暴徒

屌你老母香港仲有呢d 人都算 連登都有呢d on9

已封鎖會員

用下腦啦？暴動？

警方冇人受傷？ 睇蘋果睇太多

幾撚時有暴動 你on9?

搞清楚
暴動嘅係警犬

go fuck urself

迎AC開POST就收收皮先啦
BLOCK撚左先

講得好
驚畜暴動真係唔岩

屌你老母

咁你有乜高見去感動政府 or 你真心認為逃犯條例係針對殺人犯

火都未放叫暴動

因為某啲媒體淨係focus係嗰到

佢話暴動就暴動？
政府夠話大灣區正啦，死上去未啊屌你老母

收嗲啦損返入老母閪度唔該

將會做就叫暴動？
嗰堆黑警集會講屌你老母添啦
你老母個閪闊過赤道未啊

咪扮中立啦on9仔
你有冇良知？

收收皮啦三毛，你呢類既討論/反思已經呃唔到人認真答你。口講中立，但實質就已經訂好立場

咁和平集會無用 係唔係要做其他野啊?
警犬濫用暴力惡撚過狗

佔中點樣合法和平

好撚痴線呢種支那logic既人
同台狗一樣, 成日講話判得輕所以多人犯罪, 乜一個人犯罪係會睇判幾輕先, 而唔係睇三觀?

個個星期日遊行，要持之以恆，唔好林住幾個月可以完事，個日一百萬人遊行林鄭已經慌左，所以先死頂想今日格硬搞二三讀，我地如果每個星期遊行，佢都好難同雜種交待佢有幾打得，我唔排擠激進運動❨我今日都有去❳，但衝擊始終係短計，需要長計支援。

首先，衝唔衝得過警察係問題，人地有gas有炮，我地真係好難打得過，其次如果我地打低晒啲警察，北京就有藉口收返香港維持治安，軍隊一黎直接會用實彈，唔會再同你玩橡膠彈同tear gas (甚至可能用毒氣)，到時我地淨係紀念義士都有排忙。

呢個方法嘅好處係大家都會相對安全，又唔犯法，而且可以得到廣泛市民支持、甚至參與，班中年佬你估佢地真係支持今次修例？修例一過，美國一出手，佢地一層樓至少跌一球，星期日遊行佢地就好大機會會肯出黎。反正係長期抗爭，我亦鼓勵大家試多幾次連續超過五十萬人和平遊行，個幾次唔搞激進，敢樣先唔會有機會比政府同建制轉移重點，比位佢地話示威者暴力，所以警方先點點點，回應傳媒個陣只能夠直接回應有市民不滿呢個point。

啲不合作活動可以平時進行，啲激進活動就係星期日遊行後隨機進行，有時搞有時唔搞，可能一個月係一次，但唔知邊個星期日，等啲警犬個個星期日都要ot stand by，我地唔去玩，佢地都一齊冇得放假去玩，玩到佢地謝。

淨係斬一刀落個人度，個人可以去睇下醫生，休養完冇事。但如果成日間唔中攞支針吉下佢，長期落黎，佢真係會崩潰。一個星期日梗係無用，但半年、一年呢？就好難講。有冇睇黃子華，混食係香港人核心價値，叫人長期日日唔返工返學，有幾多人采你？爭取每次都過五十萬人上街遊行先行長遠之計，就算當中四十九萬人唔打得都睇啊。而且出黎多幾，多啲社會參與，佢地對抗爭嘅睇法亦可能轉。以小博大係無得急功近利。

個個星期日遊行，直到林鄭下台為此！

你幾時見到人暴動但係冇武器喺手架

大家唔好理佢，三毛一隻，晒時間

警方邊度有受傷
你睇邊間

暴動呢個詞用得真係啱咩???????????

乜野叫暴動呀？
67暴動就真係暴動啦
放火燒死人 周街菠蘿

完全封鎖 膠都廢事比

著撚晒甲班冚家剷
有幾傷啊

唔洗理，唔洗覆，blocked

警方緊係有啦,比自己友扑爆頭,多謝你比我知道你盲撐呀,睇人民日報睇太多?人民日報話香港人支持修例喎,你係咪曲線反中共?

咪試吓香港警察唔做嘢一星期 睇吓會變成點

由你話市民比媒體煽動已經唔係客觀，
想扮中立？食屎啦你

第二點啱啊. 今次贏咗.班廢老都仲係俾中共洗腦投建制派只會繼續閪

民主派冇撚用但一定好過建制直接舐共

議員都是是工具.

邊撚個同你講係暴動呀，屌你老母

我都想知

樓主查下字典咩叫暴動先
廢老都笑鳩你啦

點解你地去 其他人要一齊去？你原來代表全部香港人？

暴動？你見撚過乜嘢叫暴動未呀！柒頭

唔岩 希望警察停止暴動，遵守指引

睇下邊個用唔適當武力先喇
黑警有幾多個傷呀？
如果有玩火掟磚 黑警岀槍都算仲兜到下
屌你乜柒都無 手無寸鐵都開槍射頭
十幾個男人亂棍打𡃁妹
屌你老母有小小良知嘅
都知邊個有問題喇

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

只係警察定義為暴動！

我反對逃犯條例.......
但支持警察

屌你老母,祝你全家長命百歲,百病纏身

又一件block得dllm支那仔

逃犯條例過唔到

其實依家係警方同市民對立,有D人係唔鍾意差佬而出去 可能佔5成

唔好搬龍門
暴動同和合法和平係完全冇關係
政府冇將佔中定性為暴動

正苦有理過我地咩？

暴你老母
我企係天橋都有tear gas掉埋嚟

咁你將會得到同你個名一樣嘅荒謬人生
無人捉我地心理呀

你老母生咗你就真係暴動啦
你究竟有冇出過現場？坐喺度企喺度嗌口號都叫暴動
咁撚公正 去過實地未？唔好再匿埋係屋企發春夢
一齊行出嚟睇吓香港究竟變成點樣樣啦

假如比人強姦完應該殺左佢定報警？

同意
成日懶係拎D POINT出黎傾
警察傷都唔傷下
店鋪無事 冇燒車 冇放火
咁都叫暴動
樓主 , 你呢類人不如死左佢啦
係咩教育環境下長大先有咁既思維?
你係咪收左中共錢呀?

咁我問你103萬人上完街有咩效果呀

邊個先係暴徒呀 智力正常都知啦下話

定性都未撚搞得清 學人理性分析

唔洗理五毛，唔洗覆，blocked

咪成個星期全香港休班警
休班警最叻做咩啊？
犯法囉

媒體？我想請問你有冇親眼出去望下 感受下發生咩事？你無你就收嗲啦 唔知頭唔知路走去扮分析師 ？屌你老母 養到你咁撚大真係讀屎片 你呢條仆街仔真係不得好死

暴動真係錯 ，用錯詞語個隻錯

( Show Blocked 岸撚鳩 User - 荒謬人生 )

係囉 屈翻喺屋企un腳就有用 777就會放棄

103萬人上街都冇用呀仆街

建議你搵下「休班警犯罪」

同旺角警民衝突一樣
只係警民衝突

無左警察自然有其他野維持

Department of State:
通過送支條例或會取消關係法(警告此舉可危及華盛頓對香港提供的特殊地位)
剩係依樣嘢已經夠晒點解要反啦?
你唔係認香港咁繁榮係因為"2 girl 1 cup 高度GG"/基本法嘛?

好撚客觀呀屌你
全篇幾乎都係話緊集會D人係暴動
個條例有咩唔好就輕輕一句帶過

黑警team kill自己友TK傷都冇仲話係比人扔磚
黑警踐踏第四權（記你老母）同法庭（高院催淚彈）
外國人經過坐左響外圍都比人射
年輕人拎一箱水都比人射+撲低
真係暴動 係被暴動呀仆你個街

暴你老母個洞！

咁67咪人間地獄?你手上最多一把傘遮去擋子彈擋催淚彈去暴動俾我睇。

你試去今日去轉 感受下
包你憎警察憎到仆街

不如你睇下今日啲片係咪真係冇武器 鐵通唔算？

問一句 主流意見 政策會損害大部分人利益 忽視意見 對百萬遊行沒回應 咁我想知仲可以用咩泥表達意願

依到根本叫共登

任何異建都不能存在

最好笑係佢地個個都批鬥，起底

又藝人，又九巴司機，又差佬，又教師

但又唔見佢地放佢地自己啲異建老豆老母個樣同電話號碼上黎比我地批鬥

你老豆老母同人地建制諗法一樣點解唔放上黎比我地一齊鞭屍

暴動? 革命添呀

屌你老母你有冇睇新聞㗎 6月9號呢一日消失喺你生命中 定還是你弱撚智？

有樓主呢類人係度 唔怪得64 車人咁輕鬆

班黑警確實唔應該暴動既

有警犬 香港會和平？

無警察會有阻住哂咩，一早衝左入去啦。洗咁亂咩

樓主其實你係咪想香港有義警
再取代晒而家呢班所謂警察?

人地咪答左你滿足佢,你係咪閱讀能力有問題?

咪撚理呢d清高撚樣啦。 日日望住tvb, 坐係屋企，政府中立？ 我屌你老母呀

屌你老母，唔撚知你真傻定假膠
咁撚容易煽動喎
100萬人俾人煽動喎
係煽動唔到你on9仔
得未？ 你獨醒喇，ok?

連登仔就係咁 第一日上黎咩

btw樓主走 呢到我頂住

屌你都廢鳩事，訓教啦！柒頭

可唔可以唔好用"暴動"呢個字

救命TVB, 商台真係洗左好多人腦...

我屌你老母 幾多錢可以收賣你嘅良知你嘅人性

大家咁話啦 民主原來係咁 我有我意見 你要屌9我

問得好丫 點解班狗要暴動

屌你老母暴動？你係咪今日晏晝比人打撚懞咗？思想要有幾撚閪先會認為今次係示威者暴動，之前咁多post啲黑警鳩打學生、鬼佬同人妻個啲先叫暴動呀屌你老母臭閪，訓撚柒醒未？

而家嘅法例係英國留低嘅，香港人洗乜守

我人在金鐘見到人掟磚頭掟鐵支，有個輕裝差佬冇頭盔冇護盾得支警棍，比十幾個人圍住來打，打到爆哂血，跟住比幾個人拎鐵支揼中佢個頭部直插落去，爆哂血，個差佬被證實終生殘廢面部毁容。

條例未夠完善？
我聽到政府係一味話大家唔了解喳喎...
係講緊103萬人上街、多國反對、同埋律師都唔同意
律師讀咁鳩多年law，上咁撚多年court
都俾政府屈到唔了解，咁又唔通特首條八婆了解？

而家呢個政府已經無恥到一個冇得再差嘅地步
邊個忍得到？

"唔係講完政府冇即刻聽你意見就暴動"
睇到呢到已經唔洗再睇落去。
唔行動升級把撚。

有人

喂 係鐵通呀 不過係警犬掉去普通市民度呀
我屌你老母臭西 真係讀屎片

圖呢？

所以你真係諗住由佢地比人姦，姦完先處置個犯，而唔係阻止個犯姦你老婆仔女

做你家人真係折墮

咁叫暴動,你返去重讀小學啦
64都係暴動添呀,佢話

民主原來係咁 人地屌你都係佢意見黎 有啲野你做就得人地做就唔得?雙重標準仲要學人中立?

喂扮客觀就唔該專業D(我指開post個柒頭）

無問題，你咪中立又好，有自己意見又好。記性今日既自己，以為要睇中共面色做人，把口要幫佢含住撚黎過活既，回想一下今日既你。

激進少少就係暴動？ 咁外國啲示威叫咩？
再者，一個百萬人上街遊行都可以無視既政府，咁做係都係佢地逼出黎。

Show Blocked User - 荒謬人生
真係屌都廢事屌

喂 你條死垃圾唔撚應我？出聲啦屌你老母

本身覺得好可悲 佢地d comment令我覺得好好笑 其實根本冇嘢好討論 仲之我唔理咩立場 我想香港和平

好撚和平喎暴動
1/7 1/8 人口出完嚟都仲未打仗

學下人地法國啦

樓主老母好忙，屌你食屎啦！

如果和平既遊行真係有用，你覺得事情會發展到咁咩？唔你開post之前用你個死人腦諗下先。

你好撚好笑就真 乜都唔想付出就想和平
天真過天真嬌

剩係睇自己想睇嘅野,其他會員回覆左咁多你唔應?你個人真係好中立,凡事只睇順眼個邊

100萬民陣嘅統計 點計出離 仲有係咪100萬人都支持非法集會？

只係屌9你仲想點

政府叫差佬打9人添啊

我覺得你都應該停一停 諗一諗
你講緊既野就好似小學常識堂
老師話政府會聆聽市民聲音咁
十年前 長毛搞抗爭既時候
都有班人話"好激進" 應該和平表達
咁政府有冇理過長毛?
長毛果時對比依家簡直係玩泥沙
訴求就和平表達過多次啦
冇用
咁跟住你想點做?

inb4 "bu....but...muuuh peace and non-violence"

( Show Blocked User - 荒謬人生 )

警察受過訓練，俾人衝擊要硬食。用武器就係濫用

啲暴徒扔鐵枝真係好差

單機啦屌你老母

屌你老母 你呢啲死仆街思想未同啲癈老一撚樣囉
依家俾人溫水煮蛙緊 一通過 乜撚都玩完 經濟全部玩撚完 你乞食都唔撚掂呀！ 你估有人想亂？俾人拆撚緊屋企啦屌你老母！係人地唔俾我地和平呀？有邊撚個唔想安安樂樂有穩定收入。有頭住家呀？死仆街 用下你個垃圾腦諗清諗楚啦

暴動我用錯 係非法集會同之後嘅武力抗爭

岩

咁又有幾多人係反對？
話我知唔該

面對極權，你唯一可以爭取就係推翻佢

又係d傻閪 問咩避咩 結果都係話人地比人洗腦
永久封鎖

Show blocked user 荒謬人生

唔洗同佢討論啦 一睇就知on9
話自己中立但一啲都唔客觀唔中立
一黎就話啲人受媒體鼓吹 成個廢老睇得多啲同意請分享既圖咁

的確係無嘢好討論 你前設已經錯咗
暴動?

收皮啦柒頭

比碌蕉你含都嫌哂左條蕉 暴咩動 垃圾標題黨 點解唔叫抗爭？ 點解唔叫民主運動？你今日係邊到？落過現場睇未？淨睇cctvb 跟住佢地叫暴動？你個腦反正都坐住 要唔要自由都得喇！

屌你老母啦
呢家係單方面打人咋

最撚憎人扮撚晒中立
食屎啦

咁啲手無寸鐵既香港市民比一大班全副武裝既差佬打到爆晒血又中槍又噴血又剩 咁點計呀？大把圖大把片證實，呢啲香港市民佢地就唔會毀容？清醒下啦

屌你都廢撚事

係咪扔水樽？ 同老師講囉
俾人拎煙彈掉 警棍亂打 拎槍射 頭破血流 然後咁就係武力抗爭 定係我地用念力傷害警犬

直接完全封鎖

數字係代表住民意，我當你100萬數作出黎，實際上70萬，咁70萬人上街，結果? 改變既餘地?我乜都睇唔到，我靜係知佢漠視市民既聲音

行文衰過中學生

夠16歲未？中共嘅野你知幾多？

唔知唔緊要，近年啲嘅睇下國民教育，銅鑼灣李波，李旺陽，2014真普選，有足夠了解先好岀嚟評論。唔係每件事睇1,2條link就夠

將會咁掉咗汽油彈未啊？

冇錯，黑警暴動係唔啱

咁不如你叫人返屋企 等條例就咁通過啦
做乜撚野今日唔出金鐘叫佢地走

吊你老母！

個遊行有申請喎,乜野非法集會呀?中立哥你唔知頭唔知路走黎吠?
【逃犯條例】6月9日反修例遊行獲發不反對通知書 維園草地出發 (23:28)

我嘗試客觀小小咁講，呢幾日嘅示威明顯配唔上「暴動」嘅規模

冇警察香港應該都真係幾撚和平
全地球最大持槍黑社會 凌駕於日內瓦條約

咩撚野三觀

撚有暴動 單方面比警犬撚咋

墨西哥都唔撚夠你惡

我仲客觀
差佬暴動

和平？手無寸鐵衝擊，警察唔還擊咪和平囉

係班犬暴動呀 傻9

我屌你老母臭閪咁樣叫暴動！？
佢地丟下水樽係暴動！？
你上網睇撚晒d片先再返黎啦

其實你班人肯明未
條條例唔單止係 剝削咩言論自由 司法獨立咁表面阿
一過左係會導致香港經濟體系全面崩潰
到底明未阿豬
仲好意思話我地破壞香港經濟

知唔知點解你淨係讀到top up普通學校呀？人哋有智商下限㗎

咁你衝啦 帶齊裝備 睇吓就憑你咁樣衝爭取到啲咩

哈
中立

和平就比班建制同政府禁住黎砌 有用咩?
成日話理性討論 討論完咪又係成班建制投贊成 討條撚

我入黎係屌你個老母

笑左 發現好多好似樓主咁嘅人都話警犬都有受傷 示威者用過度武力 但相關嘅圖 片 係一張一條也沒有 之後就話係媒體focus唔到 一整日咁多枝長槍短炮影住 係咪真係會睇唔到? 至少今日我親眼見嘅 直播睇嘅全部都係警方過份使用武力 過度情緒化 用嘅武力完全超出制服呢個層面 睇得出已帶有私怨 示威者 記者甚至外國記者都一一中招 咁睇倒不如話係警察暴動?

暴你老母臭閪?

如果後生仔咁易俾人煽動出黎做「暴徒」，不如共產黨煽動返佢地去愛國啦，共產黨經濟咁強大，有個咁強大嘅國家機器

唔夠人講叫人衝呀？又話理性討論
依家就屌你老母 膠都廢事比你

幫你呢隻狗攞返做人嘅權利

你死撚咗at least lee個po會和平

定你有咩高見

有幾多人真係比黑警幫過？比人打還2下手格2下報警就叫你和解，唔係就當摳鬥一齊告。
唔見野比人偷野果d更加唔使講，屈鳩人就叻

仆街死啦
243473

唔洗啦 呢隻狗都不如

香港人等左22年, 只要你唔係警察以閣下數學能力請計下香港仲有幾多個22年
對唔住我忍唔到, 不過可以細聲少少
屌你老母

政府聽左意見啦, 話noted啦, 無下一步架啦, 6月9號訓左無睇?
同埋我真心好想搵下今日警犬受傷圖, 我都唔想咁單一, 但係我就算睇埋東方, 都係得訓係度打開件衫嘅片

我放棄啦 唔評論 希望幾年後佢地睇返自己唔會覺得自己好幼稚

休班警聽過未呀

蝗語

係暴動 冇講錯
狗隻暴動

完善？共產黨講野一成都假

又係覆返自己想睇嘅野,中立哥眼有事?識自動filter?

幾年後香港都冇撚晒香港人啦
一係死晒 一係走晒
幾年後既香港關我柒事

照你咁講
你阿媽對腳掹大d 係咪姐係準備接客？

行緊雷呀出面，樓主準備俾雷劈啦

隨便啦兒登

on9 仔你大得去邊呀

淨係睇一個媒體嗰個咪你囉 淨係睇CCTVB

孫中山啱唔啱？

笑撚到我仆街

睇黎樓主同特首都唔知咩叫真正既暴動

2018 法國大革命2.0 , 無領袖 , 持久戰 , 市民會還擊
市民一樣無咩裝備, 最多都係D遠程道具
相反防暴警察一樣重裝備, 都會打到人訓係地唔識郁
但係市民獲得暫時勝利

香港人就係打不還手, 最多還口
所以先比人恰到上心口都淨係還口

算啦,佢剩係睇自己想睇嘅野,然後叫人多角度思考就知佢成篇野都中立

257662扮乜撚老屎忽

班狗除左識叫雞同玩菊花之外 仲識D乜

你書都唔未撚讀完好撚成熟呀

老實,香港人呢D算係小菜一碟
你睇下大陸人,大陸仲痴線

條傻撚隨時係香港讀完sunderland扮英國留學生

樓主應該現實係冇fd死毒撚 唯有上連登扮清高扮與眾不同拎attention 自己都係讀緊書 擺到自己咁高 教訓人

我地做過啲咩要比人話暴動呀？
成班人企係到坐係到喳
邊撚個郁手先呀？
係咪今日咁撚多黑警有一個受到重傷呀？
無呀，得我地呢邊有人重傷喳
你淨係睇cctvb就收嗲啦屌你老母

大陸村民自製迫擊炮抗暴 猛轟拆遷挖掘機!!

發佈日期：2015年9月11日
內地網民前日流傳一段短片，畫面所見是一個拆遷的地盤，有幾幢居民樓、幾幢平房。村民為了對抗強拆，不惜自製迫擊炮，對準挖掘機轟炸，炮響震天，場面猶如戰爭片，旁邊還有群眾圍觀歡呼。

書都未讀完就扮大人

笑撚死我，top up+普通學校，讀嚟本身都哂錢，再加埋樓主人頭豬腦

假設你屋企比人打劫 個女俾人強姦 希望你自己搞得掂

支持樓主,眾人皆醉你獨醒,睇到大部分市民睇唔到嘅野(CCTVB)

你同林鄭 習總 警犬 中共全黨 一齊落地獄啦
垃圾 我依家屌你老母阿

你真係唔好睇單一媒體啦dllm！暴乜撚野動我地攞槍攞刀定手流彈啊？？？
今日老師，00後，老人家，醫生護士，ol，義士乜人都有去support，屌你係差佬暴動

過左送中我地隨時都要學整

暴你老母個臭閪
全部義士克制到仆街
有人敲下架警車都被人叫停
咁叫暴?
咁班狗叫咩？暴龍呀？
警權過大你唔撚講?港人冇權選特首你唔撚講?
返大灣區啦屌你老母

冇腦本身冇罪
但以為自己好撚醒就

咪淨係睇cctvb啦 睇多啲其他媒體嘅live先再講野 你俾人洗哂腦喇
而家邊忽係市民暴動 睇清楚再講

柒頭讀書讀成點呀？壓力好大上嚟開po搏屌？

點解中立哥一次都冇回過我,好想比你說服轉馱

立即撤回送中條例
我擔保1個鐘內政總人潮散去
夠和平未？

又話假設
假設你屋企人比班狗一槍爆頭 對準眼噴胡椒噴霧 希望你到時唔會嘈

仲話人睇1個media

我一個mon開住4邊live算唔算睇緊4個media先

夠哂中肯真實啦

呢個連cctvb都有講

咁叻出片啦三毛
我手上起碼過十條班犬過份使用武力既片

樓主學業有冇困難呀，可以義教你

想知點解6月9號有不反對通知書都叫非法集會,好想學多啲野
【逃犯條例】6月9日反修例遊行獲發不反對通知書 維園草地出發 (23:28)

我仲等緊12號暴動警察受傷圖/片

好心你啦，用埋呢d駁到口臭既三毛論點扮中立
班黑警係受薪架
唔想做就辭職，而唔係走黎恐嚇其他人

暴你老母閪，全日第一滴血係邊面流先？ 行過都撳係地濕咗鑊喎， 私怨？

歧視警察—-> 冇警察
Goodest logic
歧視警察嘅目的係要佢哋有返人性

好似講到有警察就會和平咁

假設比人打劫假設比人強姦
你假設左過撚左條例你唔會無啦啦變逃犯比人送返上去先啦

我LSE畢業 想速成多個degree唔通我要通知你？

返屋企啦 三毛

香港和平係自律咋
60-70年代初亂到仆街個陣
背後就係四大探長同班狗

仲好意思話和平

市民暴動,黑狗硬食,樓主應該收埋好多呢啲片黎支持佢論點

大家用最惡毒嘅說話咀咒樓主呢隻死賤種之後上一頁就夠 唔需要理論

我琴晚砌完你老母添

你講野係理性嘅 不過重點係暴動呢個字只係政府/當權者為咗維護自己利益刻意作出嚟 有好多警察受傷咩 手無寸鐵嘅人企前線連武器或者充份保講自己嘅裝備都無 我諗你要認真諗吓用暴動呢個字係咪中肯客觀。或者咁講暴動呢個字本身帶有政治立場 係為咗打壓遊行示威人仕

LSE咁點解要攞個垃圾topup去報master呀 有挑戰性d?

屌你係唔係唔知共產黨咩料

一見到頭2隻字 就已經去東莞搵你啊媽發洩啦

樓主,聽日出嚟企最前線,你可以睇下咩先叫暴動

救樓主,暴徒想打黑狗但唔夠手長,好彩黑狗及時制服

唔同科 我想讀管理

其實我想講就算我小學畢業又點 同個topic有關係？

原來條友有性病
大家小心d

性病隻中討論區 38

#370 回覆

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

一講D狗負面野就唔理 樓主你扮中立? 開PO叫人諗? 諗咩呀? 你唔用唔同立埸諗?

樓主有膽識 我頂住

收皮啦！警察收人工做野架！講撚到人地做義工咁！就係有你呢d媚權陷家剷，盲撐警察，佢地至自我澎漲，目中無人，搞成今日咁，你呢d陷家剷要負最大責任！屌你老母！

火都未撚出
就連金鋪都未比人打劫
睇下84年的士騷亂
兩樣出齊都係稱為騷亂

完全漠視民主好多時都理唔到咁多
送中條例直接侵害到人權自由乜閪都係假

想知點解6月9號有不反對通知書都叫非法集會,好想學多啲野
【逃犯條例】6月9日反修例遊行獲發不反對通知書 維園草地出發 (23:28)

中立哥覆到未

純粹想話你無腦。係垃圾 無他

小朋友 睇左今日班市民中槍嘅片未呀？槍槍打頭㗎
唔係你口中嘅個別媒體 而係你最愛嘅cctvb影到㗎 傷者最多係屌緊班狗老母咋 手無寸鐵呀 點樣令佢地覺得生命受威脅而需要開槍自衛？被屌老母而心靈受創？
我話你知 根本唔止暴動咁簡單 班警犬直頭係意圖謀殺呀

睇晒你啲reply 講到尾你淨係話人做錯
完全冇提出方案出嚟
咁仲有咩好講？

屌

邊度暴動請問？
遊行你可以莫視
咁我地咪佔領同罷工
你要知道今日係班狗用第一粒催淚彈，射第一發槍之前，示威者係無傷及任何狗，佢地只係用肉身逐步推進，我地連盾都無咖

如果你覺得警賊使用合理武力既話...佢地而家係暴力呀仆街！佢唔合理點解我地就一定要合理？你去睇下有幾多片係我地無攻擊性，佢都要打、撲倒圍摳

樓主勁到生性病
你生過未

警察暴動打人緊係唔岩

我想問邊個政府
面對嘅係七分之一人民嘅不滿
都未計各種理由冇上街果堆人
個政府都可以無動於衷
想問下古今中外有邊個政府係可以漠視民意到呢個地步

咁和理非既一百萬人遊行有無用呀

屌你啦，咩唔係幫邊邊，表態都未撚敢學人開post，人冇立場仲衰過畜生

樓主覆未呀
想睇呀
好想知道12號香港警察為香港流嘅血呀
樓主LSE grad咁勁, 教下我呢d廢青搵啦

遊行有一百萬人點解你覺得冇用 點解要立法會流會 可以等你地選出出嚟嘅立法會議員幫你表達意見反對投反對票 立法會嘅功用

子華神都話,一個有過性行為嘅人,係可以一夜之間變成熟

ching 點解唔管理下自己條撚搞到生性病？

笑撚死

負評 上一頁

暴你老母on99
你自己睇cctvb外國依個程度都係叫示威咋
定性為暴動係港共用黎誇大罪行咋

全世界有邊個地方無警察?

no one care, 你夠疆咪出黎屌囉

我有呀,我有投呀,仆街,醒唔起我投個啲比人DQ左

係呀 和平呀，因為啲爛仔去哂做警賊呀嘛！

點解d 口語咁難睇既

唔識打廣東話就直接殘體啦

暴你老母 你個腦裝屎呀

條友生嘢架
膽生毛都唔夠薑被佢屌啦

性病隻中討論區 38

#370 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主幾時覆我?

冇裝屎 生性病姐

同d人講 比人強姦反抗唔到 試下享受有咩分別呀 on9樓主

可能醫緊條撚唔得閒
男人最痛

要屌既point前面已經講哂啦
所以我入黎淨係屌你老母

唔出聲無人當你啞

其實樓豬係咪警察啊

可能樓主醫唔到想放棄先攞人注意希望人地關心佢,大家比多啲愛心

得政府定性暴動，樓主

而家香港仲有警察？警犬就幾萬隻

你因住瀨野
樓主有性病架

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

警犬暴動真係唔啱

未讀完書就可以做黑狗?缺人缺到咁

本身香港已經唔係完全普選首長同立法會
即係唔可能完全反映市民民意，體制唔公平導致要有體制內要有抗爭已經好難。首長同議員可以唔駛向市民負責，再加上而家立法會秘書處係政府既人，議會功能某程度上廢左大半。
體制外和平抗爭，柒婆一句Noted就算，繼續無視1/7香港人既民意
種種加埋先逼到今日情況出黎，好老實講香港人未大規模推翻政府既活動已經係奇蹟

仲好意思當自己係神咁講假設屋企人出事唔好搵警察乜乜乜。嚴格黎講警權係市民俾

中立？我屌你老母啦

又扇動呀 柒頭
又唔撚見你扇動到我
正一柒頭

嘩...你知唔知啲方案係點出嚟㗎

首先行政長官已經唔係普選係小圈子選舉，不過佢又掉個方案出嚟

第二就係功能組別啊我哋冇份選㗎，佢哋用功能組別屈晒立法會d 票我哋啲星斗市民點玩呀點夠票反對呀？

精蟲上腦扮有獨立見解？！
睇多啲中立啲既新聞啦

有邊個民主/法治既社會
有1/7人口上街反對一個議案仲會強推？

原來咁就叫暴動笑大人個口

屌
性病就有高清圖
12號警察受傷就無圖
果然係連登

樓豬
所有野 建基起你講既野 唔夠完善 等等
但依家 其實個start掣出左問題

個start制唔係未夠完善
而係從一開始 佢修到條條倒幾完善都好

大陸方面可以申請大陸既法庭命令（無論殺人打劫）懷疑你係疑犯而申請引導

大陸法庭唔係法治 係人治
個官話你有 你就有。最多問多你一句 你認唔認罪 兼全程錄影

樓主自己收埋晒啲圖,唔教育我地,好自私

原來翻發左幾次

陰公，LSE都讀到你成個傻仔咁，和平真係有用就唔會依架咁啦

其實你講咩呢 人地有收人工 無人工佢會做? 無人工佢會出黎 對抗示威者? 就係因為份工要專業同理性 佢地份糧係比一般工種再高啲 但我今日一啲都睇唔到 連自由閪都講得出係幾咁有文化
根據我睇到今日就無任何無出糧嘅人士自發性咁出黎對抗示威者 淨係有冇糧出嘅市民自發性出黎示威保護香港亦即係同時保護埋“警員“嘅權益

屌真係醫唔返好撚慘,推比人睇等啲人唔好再屌樓主

你收嗲啦
生過性病未呀

咁我繼續去屌班大愛左膠

支持樓主!
性病有理!

有性病都過到body check?

弱智點當差
接受order都未識

會 你睇今日香港周圍無撚哂警賊 有無案件啊？比著係外國一早掉爛哂d舖頭打劫啦

破壞香港和平都係班所謂香港警察搞出嚟

14812525， 咪撚理樓主啦，廢中思想

樓主係反黃個時太落力野到,好撚專業冇左樓主呢啲黑警一星期,香港都少好多性病

有性病點可能過到

暴你老母閪個動我屌你老母死撚開啦你

blocked thx

唔好呀
樓主有性病架
屌完會中埋一份

公民抗命有無聽過?
水能載舟亦能覆舟有無聽過?
政府一路漠視民意 強推惡法 搞到成個社會咁重怨氣 咁樣同癱瘓香港其實係無分別
我地係權力細 但唔代表我地可以咩都唔做 睇住我地屋企俾人搞俾人破壞
搞咁多都係想俾政府聽到我地聲音 希望佢地會識尊重我地
講真 犯法嘢邊個會想做?邊個會想去送投?
但我地無得揀

啱呀 我見到有n隻警犬㩒住個女仔黎打嘅暴動呀

所謂理性討論只係一個冠冕堂皇既籍口
比你用嚟支持警察

我淨係見到一班為左香港而可能冇咗前途既後生仔
唔好同我講咩出得嚟預咗呢啲說話
人地一個後生仔既成績頂你幾個毅進仔啊

隔離post 16歲個女仔都識諗過你 行撚開啦屌你

我未聽過世界上嘅人暴動 係冇搶劫商舖放火燒車殺警呢啲行為 香港人連搭地鐵都唔敢唔俾錢 你同我講叫暴動？我屌你老母

你到底有無出來。。。
有無眼去睇

露撚曬底喇
其實香港人認清班香港公安未 醒下啦

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

個個揾哂命搏去幫香港人爭取
你理咩性 客咩觀？
我地雖然稱唔上和平
但警犬開槍棍打非持有攻擊性武器既市民
依條氣你叫人點撚樣順？

樓主答唔到你呀

喂 你唔好講到我地無用過和平手法喎

警察平時都唔點做野架喎

其實一隻手掌真係拍唔響。

睇返九點軒尼斯道，啲差佬入去接同事，一去入嘅時候又係死衝拍晒盾，冇接受過訓練嘅示威者受驚及受到挑機，自然好大反應。當時有社工叫咪穩定差佬嘅情緒，當佢地靜咗落嚟，市民再冇大反應。最終結果係點？咪係平靜落幕。

警方行動越激，冇受過訓練嘅市民越驚越激動，咁自然反應就越反抗，其實同教動物個原理一樣。唯有打到佢地驚、打到佢地怕，佢地先會唔出聲，先會服從，而家政府行緊嘅就係呢套方針。

唔好同我講咩市民犯法，警察出動武力好應份。警察嘅責任係維持治安 ( keep pecae ) ，唔係儆惡懲奸 ( punishing crime )，後者係法庭做。 最簡單，今日雙方武力成唔成正比先？

好，就當你話立會有鐵棍。出到去金鐘、灣仔，嗰啲市民用過咩武器？ 拉鐵馬？戴口罩？設物資站？ 全部都係防線式嘅passive操作。警察呢？用嘅係tear gas、Pepper spray、Rubber Bullets，無差別發射，全部都係aggressive嘅操作。

再者，啲示威者被驅離原地之後，有冇retaliation破壞舖頭，捉返兩個警察嚟打？答案係冇，大家都係退守，都係不合作運動覇住路面，叫林鄭收回惡法。

最後，你話和平抗爭，即係要有商有量喇，但係你有冇睇到莫乃光議員同總指揮商量嘅一幕？ 議員諗住做中間橋樑，問總指揮會有乜行動，等佢可以同示威者講清楚、調解緩和一下。點知總指揮一句都冇答，轉身就走，咁即係冇商量喇。楊岳橋都遇到相似情況。

打仗都叫有得議和商量，而家連商量都冇，咩情況下係商量都冇呢？ 就係血海深仇，報復嘅時候。你睇返好多警察朋友嘅留言，佢地嘅意思都係： 忍你地班友好耐，而家終於俾人打，與人無怨。就算上到盧偉聰，佢對住傳媒發言都係帶住相同嘅意味。They're out for blood。

最後，點解要硬推逃犯條例？ 同上面講嘅情況一樣，政府越係激化，民情就越係洶湧。你話明日大嶼呢啲硬推，我都仲叫做可以理解，因為同民生有關，千絲萬縷。 但係逃犯條例有乜咁重要先？ 係咪今日唔推就好影響民生？如果唔係，點解唔可以暫緩、取消？ 係唔係和平再商量吓都唔得？

我覺得上街講人數冇意思嘅，係，人多係重要，例如今次好多人。但更重要係社會各個層面嘅反應，如果只係得某一小撮階層反映，咁可能只係某一個階層多心、又或者佢地係既得利益者，出嚟行係別有用心

但係今次呢？ 老中青市民、有家室、冇家室、大律師公會，商人、歐盟、美國、甚至建制派自己都有疑慮。咁呢個問題係唔係可以形容為好大、好空前？

如果係咁， 點解仲要硬推？ 香港係唔係俾某啲人利用？中國同西方關係喺呢件事play一個咩角色？ 答案大家心中有數。

未夠完善? 唔完善既地方係邊到?
根本依家既法例已經有合適既引渡條例 無需要依家既修訂
為改而改

如果和平係因為警察
就好似你覺得唔殺人係因為有法律限制一樣
你份人都好危險
法律係重要
但令人唔犯法係講緊個人嘅道德收養
係自律
唔自律你多多法都冇用呀
相關嘅研究唔少政治學嘅論文都有人提出
你讀咁多年書連呢少少嘅思考都冇讀黎為咩

磚冇吊撚過人
火冇放到
鋪冇搶到 成班人係海富 附近啲商場買嘢

屌那星 會唔會過幾年示威者食子彈去遊行係基本嘢

知唔知咩叫暴動

咪撚理個傻閪啦

屌
係咪打人打得太大力拉傷肌肉呀？ 咁都可以叫受傷嘅
屌你老母你真係戇撚鳩

暴你老母動咩
邊個打邊個呀宜家

你宜家同我去搵一條係示威者打警察既片出黎
Cross Range都未入就已經rubber bullet
full gear打示威者都出動到tear gas？

滿口正義既警察
其實只係強權下既走狗
用職責同制度黎掩飾自己既暴行

不過件事唔會就咁完
呢件事之後
香港人會慢慢秋後算帳
一個一個咁捉出黎
用佢地所讚同既制度去審判番佢自己

客觀講句，暴動嘅說化係嚟自警犬16:15見傳媒嗰陣開始，警犬聲稱示威者衝擊立法會嗰陣推鐵馬，警員嘅生命受示威者威脅（示威者會用鐵通插警員），但係透過傳媒嘅直播可見，完全冇任何咩用鐵通功擊警犬嘅情況，甚至連立法會大樓都無事，咁又點算係「暴動」？而警察之後嘅過份使用武力係全部有片為證，向添馬公園一班進行野餐，完全冇任何裝備嘅市民扔催淚彈，一步步咁推進防線，咁樣真係有必要？

今日嘅行動係為咗抗議政府漠視103萬市民嘅民意，人數你可以上網睇片再自己判斷，你可以話民陣作數字但遊行的影片已經反映咗係有大量市民不滿「送中條例」，要求政府撤回修訂，當有咁多人出嚟遊行表達訴求，政府竟然可以即日喺凌晨發聲明2讀如期進行，一啲反思都冇，如果行動唔升級，又有咩方法可以令依個政府撤回惡法？

當你認為行動喺衝擊立法會之後仲有冇必要性，需知道2，3讀只係一個禮拜嘅事，一立法，香港真係冇ga喇，玩完ga喇！你有意見咪中國見lor，可能唔係即時，但我可以肯定共產黨喺洗腦，洗除異見方面係數一數二，64三十年就係證據。

喺香港，你中意奶共奶到雪雪聲，睇逗音、玩we7、玩微博係你嘅自由，但同時香港都畀你可以上ig，fb ，Twitter，whatsapp，「送中條例」過後，中共可以隨便作個理由送你中，令到香港屈服喺咁嘅白色恐怖下，作為香港市民，我地係絕對唔會妥協，正正係自由嘅真貴，所以我地先要捍衛。

你話過想香港和平，但「送中條例」下嘅香港，又真係和平咩？某程度都算係嘅，當所有人被共產黨統治，冇人發聲，冇人反抗，咁咪和平lor

自由係要付出代價嘅，香港人應該比任何人都清楚依個世界上係冇不努而獲。

暴你老母 姓屈？冇事呀

我好想試下阿 快撚啲ok?

樓主呢啲豬唔屌係唔撚化
乜撚都唔知就係到噏
一嚟就用“暴動”去形容今日事件，你識唔識獨立思考？唔firm你咪親身落嚟睇下囉！家陣柒婆講乜就係？食屎啦！！！！

躝啦屌你老母
個個好似你咁on9咩

正常人有腦㗎柒頭

咁屠殺平民又岩唔岩

我親眼所見，唔信就算
YouTube 自已搵拉大把片，屌你老母

戴頭盔拆鐵支掟磚石都叫手無寸鐵？你話事囉

你想理論討論呢度唔適合你，講下粗口吹下水就得，想理性討論就去「某」討論區啦！

死火打錯字，會唔會比正字特警屌鳩我

講得暴動就知又係睇cctvb啲弱智

行一轉中信
屌你仲有快樂抗爭者係到排長龍買starbuck呀
我都未撚見過人暴動到咁撚和平

你知唔知立法會係點組成?
你知唔知政府係點組成?
你了解既話唔會講依啲廢話 開個ON9 POST
BTW 應返你 暴動係唔啱 此POST 已完
你刷夠存在感喇 可以退出連登

( Show Blocked User - 荒謬人生 ) 冇裝備比你任打 100萬人上街唔理 唔同泛民溝通 咁你想點？

我剩係見到黑警亂打人
打到好似想殺人

dllm

暴你老母? 警犬話係暴動就係? 佢話係世界末日都得架
103萬人和平遊行你都當冇事發生
咁行動唔升級仲可以點?
不如你教下大家

樓主自己咪煽動緊人囉⋯⋯

你真係以為只係反條條例咩

我認同你，係無乜用。
所以要再升級，屌撚曬777同建制狗老母

開槍射記者岩啲 係咪呀？

唔放乜撚嘢立場丫
加咗句「我是黃絲」未？扣錢㗎

條友性病雞蟲黎

明晒
吠兩聲黎聽下先啦
做過腰手術係咪唔考得紀律部隊

你老母邊撚個話你聽係暴動呀?CCTVB定林奠呀?你用你個萎撚縮左既腦分析下啦，黃背心死咁多人都CCTVB都仲叫緊佢運動，尋日車都冇爛一部叫暴動?你個標題已經係反映你無撚知加埋平時唔知睇開咩撚有毒物質仲點撚樣討論

講暴動，工聯會先係專家
btw完全封鎖ed

客你老母觀咩
扮客觀 我屌你老母呀

負皮 block 上一頁

條賤種叫雞叫到生性病
係咁上下

笑撚死 雞蟲多撚到

而家唔係暴動
而家係政府殺人

暴動
琴日附近商店一塊玻璃都冇碎啊我屌你老母

我立即屌你老母

真係好難想像一隻雞蟲企道德高地屌人唔理性
仲有一貼佢碌生左嘢既鳩就潛水

屌你老母臭閪你呢啲柒頭...

屈人暴動真係啱咩？

Btw 屌你老母死全家

唔好講咁多
出黎求其一個戰線企最前感化警察同示威者

條傻鳩叫雞叫到生性病你都知咩料啦

示威者除咗衝防線
做咗啲乜嘢傷害人嘅事？
有冇大量破壞私人財產？
有冇搶掠？
暴乜嘢動？
相反啲龜做盡傷害示威者同記者行為
停一停諗一諗
邊班人至係真暴徒？

你係唔係黑警呀屌你樓豬

講D咁既野
你既人生就真係荒鳩謬..

出去睇下咩環境先啦 暴你老母呀
手無寸鐵毫無還擊之力叫暴動？ 警察有冇受傷？
同埋你睇清楚惡法條例先好開post啦

雞蟲黎
仲要生性病個隻

blocked

屌你老母無上過前線唔會明D狗根本係想殺撚死示威者多過驅散

好簡單，近屆政府從來無聽過市民既想點，中央想點佢地就照跟，佢地已經唔係服務緊香港人，又違反50年不變既承諾
對住個咁既政府和平理性係完全無用架當然我覺得激進都係白白送頭，佢唔係立會二讀可以係其他地方二讀，佢要過始終都過到

樓主條賤種最叻就係叫雞
仲要叫到生性病

咪咁天真
就算企後面無衝前面
警察一要清場
話知你係咪和理非
利申：琴日發夢望撚住啲警察喺龍和道添馬公園連放催淚彈

樓豬你縮返入你老母個閪啦

你個腦係咪壞撚咗？

生性病生到塞撚住個鳩腦

去#289 可以見到佢碌生左嘢既短撚

客觀？

你同你個名一樣 繼續荒謬落去啦

典型廢老思維

仆你條臭街

拎撚住把遮點暴動呀, 你睇你差佬無穿無爛就知D咩事啦, 頂多係中暑焗得濟訓低兩件

唔好同我講對錯 有因先有果

我想問下樓主
100萬人和平示威 政府當晚就出聲明話照過
係邊個煽動民眾上街
講道理唔得 係咪仲繼續講道理？
個政府有冇諗過同你講道理？
仲有 唔好政府話係暴動就係暴動
所謂暴動 只係比差佬渣正牌開槍打人
琴日個太太唔係講道理咩？
咪又係逗頭打落去
和理非非
屌你老母

我乜權力都無喎，咁點?

叫雞叫到生性病
你expect 佢會講到咩大道理？

真係鬥癲班狗骨都冇得剩啦
1打100？

係

啱呀 暴動係唔啱呀
但暴動果班人係警察 唔係香港市民

香港獨有既憤青式政治民主

暴你老母動
落黎睇下發生咩事先喇

條雞蟲忙緊醫性病

其實我無睇蘋果好耐

其實反修例就係因為領外資不信任香港， 「破壞左香港經濟民生」

暴你老母呀
你有冇落過現場
日撚日坐係電腦前
仆街死啦樓豬

你自己search下67暴動先再開po啦

暴動同騷亂都分唔清就係到發千字文，睇黎哂gas

條 賤種忙緊醫性病

唔洗覆呢啲分化post

暴動暴動，你唔好以為少量肢體衝突就叫暴動
你都係比媒體同港共政府影響咋
呢個層次你叫暴動，你試下出外國講下
外國人都笑9你啦，外國暴動亂好多，有傷有亡有火災
好心你出街望一望，望下你住嘅地方變成點

警方挑釁在先，和平抗爭的人被打被槍擊，都仲可以話係你不和平你暴動，無知的人最幸福

大家咪同大陸5毛浪費時間,主力要求國際制裁

新會然

你老母生你出黎真係夠晒荒謬

其實香港d 後生既民智真係唔岩搞政治運動，個個都似癲左咁

講多句都嫌晒氣，你快撚啲死左佢算

你究竟知唔知咩叫暴動?

樓豬警犬。 自以為好撚醒?

呢啲on9 出黎呃負評

無四處打爛櫥窗搶劫，無四處放炸彈，唔符合暴動定義，香港同強國以外嘅新聞都是用示威，
777同傀儡、白粉報企圖妖言惑眾成暴動，但達到未效果。

四二六社論

唔好暴動暴動咁難聽，好人好姐會放低身份將來同前途去做呢種吃力不討好既粗活？唔係呢個政府咁撚成功，邊會有人想行出呢一步

邊個搞到啲人要出黎啊？屌你老母
貪好玩咩，仆你臭街

純粹路過, 尋日睇住直播, 的確係有掟磚先放催淚彈

67暴動放菠籮毛喇喇攞大紫荊喎

69和平示威 103萬人上街 換黎換左d咩？！ 未繼續二讀，政府睇死香港人惡唔出咩樣，咁我地仲和平做咩？政府漠視民意，打壓言論，遲d立左例無人敢示威，到時變左中共，所有政策都一致通過 我地縱使失敗，都要話俾政府聽我地唔會逆來送受

你條廢柴好笑啲
問你點樣暴動邊有暴動你就搬啲人鳩up既野出黎

你條性病雞蟲扮大袋仲好笑呀

暴你老母臭閪

你可以參考05年韓農,你會明白自己講既野係幾無腦

認真答你
你個問題係唔valid
因為係偽命題

有腦嘅話自己諗

利：兩邊媒體都有睇
再加當時喺現場

樓主你條性病賤種上水未呀

我唔放自己政治立場 我嘗試客觀咁講依單嘢
你唔係唔放政治立場，你係扮中立唔想人知你政治立場 ，你亦唔客觀，詳見下文

逃犯條例係未夠完善 而令有好多市民擔憂 某啲媒體就係捉住你個心理大肆煽動
逃犯條例唔係未夠完善，相反地，佢係完美陷阱，俾人強姦出於自衛反抗乃正常反應，係你不客觀地預設立場話認為媒體捉住咩心理煽動

某啲媒體好識收買煽動 特別係年青人 令佢地變得好熱血 令到佢地由客觀變成主觀 令佢哋覺得暴動好啱 唔會諗到會破壞到香港經濟民生 覺得就算有唔係問題 冇做錯到 好熱血
同上，你預設立場認為年輕人被收買煽動，事實上係連大律師公會專業法律人仕亦反對立法，上至專業人士下至年輕人都反對立法，但你斷章取義只提年輕人反對

我唔係要企邊邊 香港應該係民主有法治嘅社會 你要表達意見可以 合法和平囉 唔係講完政府冇即刻聽你意見就暴動
香港民主法治社會一國兩制五十年不變既基本法破壞者唔係香港人，而係中共。中英聯合聲明係歷史文件係出自官方，承諾普選亦不對現，回歸二十年，唔係咩唔即刻聽你意見就暴動。

本來唔想推你，但見你呢篇野竟然呃到有幾十個like

不得不說

由你講得出暴動依兩個字
成篇廢文已經可以唔洗睇
暴你老母

我見到既係有媒體將 警察流血放火武器無限放大
刻意打造到反對者示威者學生總之有份參與既人係暴徒

琴日如果真係暴動
幾萬人係條街拆晒啦

你經過望望條街頭有咩損壞過

樓主真係on撚9 標題就暴動 跟住內文第一句話唔講立場 屌你老母扮撚哂中立咁 2014起初係和平 69又係一百萬人和平散去 但得到d咩

一百萬人上街都冇用仲有咩解決方法？

前題係 香港係民主社會先係
師兄 你見到香港有公投？
我淨係見到一班0票當選嘅功能組別 強姦緊 民意
拎住無市民授權嘅投票權 決定 香港嘅未來

你到底點樣覺得有民主？

你又同cctvb有咩分別? 煽動煽動乜都係"人"煽動
自己無立場唔識思考? 定你要個個都係機械人咁
變相無埋示威、遊行咪仲太平?
對比起魚蛋 話今次暴動真係好撚卑鄙
你唔支持依個運動我都勸你睇多d唔同台/新聞

暴動我就唔多覺勒！
暴驚就好肯定，你哋話係咪？

條雞蟲咁愛國但走去英國讀書
口裡說不 身體卻很誠實

人地打一句愛國愛港都你0.3,你打咁大篇野都係0.3
做乜要咁搏

你就剩係識睇cctvb講嘅垃圾

暴動既係咩人 ， 仲有正確價值觀既人應該有眼睇到 誰是弱勢

但好似唔見有拋過去喎 只係影佢放係地下

大佬，邊到有暴動，佢地話暴動你又信

1:24 直播睇到多D, 呢度Cut短左

利害了我的国